香港01係唔係學人玩曲線

巴絲們點睇

自推一野
真心求解

hk01紅底, 唔好諗太多
咁樣只係過度解讀